呢2個女仔好正！！

90後咁識諗 靠自己

右邊以為仔黎

佢講野好正數喎

正常